光復香港，時代革命

我懇請所有人睇我打既呢篇文章 可能少少長
2020年都就黎到啦 幾時先知道香港唔係一個軍閥社會 係一個民主國家 公務員係幫政府做野唔係誓死效忠政府 老唔老土d啊
黃藍是政見 冇問題
但係黑白是良知
我好多謝我父母令我細個有書讀 讀過下書都知道中國最出色既地方就係鬼打鬼打內戰玩分化香港回歸50年不變 但係50年未夠已經慢慢步向中國化 不斷既白色恐怖 濫補 打壓
仲睇緊tvb既你地剩係睇到抗爭者點樣破壞公物 點樣“私了”市民 覺得抗爭者好殘暴 如果係既唔該你睇下其他媒體再唔係落現場睇睇 尋日有個的士司機比抗爭者打到成臉血 你可能覺得好暴力 但係知唔知點解？條仆街係全部都充滿示威者既地方踩油衝上行人路啊 個女仔而家骨折仲昏迷緊要用呼吸機維持生命啊 有機會下半世再行唔返 個的士司機有咩後果？sorry 今時今日只要你一句支持政府支持警察已經係冇後果係街到好多阿叔拎刀話要斬人 無差別打人 結果就係班黑警開警車護送佢地走 旨意黑警保護市民？食得屎啦 我覺得我到呢刻仲可以控制到叫呢班藍/綠/黑色既物體做警察已經好克制

有哂片影住你用私刑你同我講呢個係yellow object
721 唔見人 李家超話警察有危險唔可以離開現場 職責所在係冇得揀 咁721果2個pc係咩黎嫁？掉頭走啊 39分鐘先有警察到 打去報警同人講驚既唔好出街？黑警到場係同班揸鐵通既白衣人搭哂膊頭啊 轉頭話冇發現有人手持攻擊性武器！
過期既催淚彈 開槍描致命部位
831 太子站無差別毆打市民 班黑警冇糧出嫁 人地鬧你就可以鬧返人？乜野叫紀律部隊？份份工都要受氣嫁啦 有糧出嫁 乜野叫最低武力？開實彈槍？班學生拎水喉通嫁炸 副gear裝飾嫁？角色扮演就唔好出黎執行職務啦 鄉黑你唔拉 拉學生就咁勤力 黑社會同警隊高層有勾結定期交數就係人都知
驚切人唔入 拉完又要插贓嫁禍換支鐵通落去 喬裝示威者 早兩個月有人係天橋掟垃圾桶落去就話危害生命 即刻向上開布袋彈 早兩日就到黑警係橋上掟垃圾桶落地面
仲有太多太例子不能盡錄，有興趣既我可以搵返d文宣圖出黎比大家了解
日日記者會都係到講大話 警察通例指引我夠知有 問題係班黑警唔跟嘛
你以為兩邊各打50大板？sorry 監警會呢個垃圾機構係彩你都傻 仲有員佐級主席(簡單d講姐係散仔協會)林大總統越唔知幾多級譴責張建宗添示威者盡情拉 黑警就冇一個 係冇一個有後果啊！！！連開槍咁大件事都可以查都唔查就話合情合理合法職都唔洗停。
知唔知點解要搞黨鐵？因為mtr比中國報章話一句就即刻跪低 剩係配合政府封站玩圍補 拎黎運兵(黑警)以前個個都好尊重港鐵 仲會擺哂散紙係買票機上面等人有秩序咁排隊買飛 係開始配合政府先比人破壞
優品360係因為背後老闆全部都係福建幫！荃灣二坡坊班福建幫暫到個手足斷左腳筋又係未必行得返啊 黑警到場係驅散示威者唔係捉斬人果個啊！
我想講既係 抗爭者並唔係暴徒 所做既每一件事都係有原因
以上種種仲叫人點信任警察呢個執法部門？係要靠自己保護自己！
正正因為香港人團結 不分化不督灰不割場運動先可以走到今時今日
既然副gear廢既就不如掉返轉比抗爭者啦好唔好 好多抗爭者又中彈又骨折 但係有冇諗過點解咁多學生大好前途都要出黎抗爭？係大家都熱愛香港 唔想香港變中國化 每日150呢個政策已經滲左好多蝗落黎嫁啦 成班咁熱愛祖國好心佢地返上大陸 剩係落黎拎身份証擺住公屋
今日唔比你帶口罩，聽日可以唔比你落街，後日可以充公財產 根本上而家黑警係被賦予至高無上既權力0後果咁幫政府維穩，今次呢場仗，香港人冇退路，輸左就唔會再有下一次機會，接踵以來就係大規模既清洗，抗爭者已經被補左差唔多2000人 但我想講 香港人係唔會驚 每拉一個勇武就會有下一個勇武出黎 每拉一個和理非就會有下一個和理非出黎 大家都願意為香港去賭上自己前途甚至乎性命 我自己都有諗過有一日會比人拉 但係我都會繼續企出黎 繼續黑衫黑褲帶口罩同大家一齊努力
香港人加油，反抗
光復香港，時代革命🇭🇰

有冇人睇

推

勇武和理一人讓一步 再次合一！

雞蛋因適當的溫度而變化為雞，但溫度不能使石頭變為雞。

大家一定要撐到勝利既一日

冇人睇到